====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De nombreuses réunions de concertation publique ont abouti à l ' établissement progressif et à l ' approbation du projet urbain .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

